點睇 ck.u.chin ？

郭又賤
點解咁樣衰都咁多like?

屌樣衰一張就prove到點解要post咁多

其實佢點解咁多兵？淨係坐靚車？
小三相
好似巫婆
點解俾人鬧佢啲留言冇晒？

世紀賤男又復出

有冇人follow？想嘔

.

有少少似大美人 口中嘅西女人

好樣衰
聽都未聽過
邊位？
有冇懶人包？

Don't make ugly people famous.唔想睇啊

明明都冇波